[扮工巴絲] 蘋安大團圓之星期二

又話開9:00, 而家都未有人

好驚自己搞錯

開board 未

定我搞錯時間

好耐冇見

我唔知是咪返錯工

番錯工？

今日本來要坐board, 叫我返9~6
但而家都仲未有人
好驚係自己搞錯

打咗返去office admin 問ing, 等覆

**************

啱啱收到電話，原來改咗schedule sent by email

而家又要仆返公司

移民新人

早晨 扮工巴絲

大家都是新人，不用分那麼細

早

趕緊返office 扮工

小明
諗到買咩未

早晨咁多位

新人 大家早

唉屌,琴晚我收工問佢啦
佢話唔洗送野啦...
咁我話等你生左黎探你啦

倒數25日 大假

好慘，又要返工
元朗返觀塘

封1舊水利是俾bb

25日大假

是咪有村巴直出？

各位新人，巴絲早

返多25先放大假 年尾比狗屌

唔知

我都係，今日又唔知醒

巴打做盛行？

好很遠

打雜乜春都要做

me粉嶺番北角表示

男朋友聖誕無假 又要喺屋企Hea

好眼訓
幾時先lunch

女朋友無假 照放十日 避年結

佢公司好多人請左假 早知叫佢拎假休息下

琴日佢地講起新同事(其實佢都返左3個幾月)
琴日朝我同大肚婆幫肥妹入管理費單
跟住電腦就上唔到網
新同事啲野又入哂無野做
佢有問我有無卡比佢入嘅
我又真係無野比佢入
新同事放下午
大肚婆就開始講,話佢無野做都唔幫手入管理費單...
跟住肥妹話佢放棄左新同事
因為佢上次無野做係到訓教
肥妹行過佢就醒一醒
行開又訓返
平時唔覺新同事咁hea #SOSAD#
好心佢學下扮工啦

唉賭波星期日贏左1000 岩岩輸左 400

1230

大肚婆返埋聽日

月尾等出糧

你住東京？

Twitch 鬼婆

我覺得行行都係咁，除非膠層

自己整下手作

糧已出

早晨

瀧就係

其實要做乜

唯有係咁啦

Android 既巴打？

#bye

咁早出，我聽日先出，今個月生日幾餐飯都唔洗比錢，有錢剩
仲要多左啲手鏈頸鏈耳環，打麻雀仲要贏左啲水腳錢

好似新同事仲高人工過你？

我多數贏左波d錢會用黎買六合彩

我新人
各位好

緊係搵fd 出街

我做份工時又係有個咁嘅下屬...
仲要背後話我好嘈, 成日嚇醒佢

轉咗台早咗喎

我新人

好努力扮工中

關咩事 起身得閒咪上下
平時都係咁架啦

[quote]其實要做乜[quote]

我部門請人, 我有份in 人囉咪

1個board 通常坐3 個人, 我只係入面嘅一隻小薯, 負責問幾條問題咁

扮得要出神入化

絲打住日本 :o

高登靚仔留名

鬼婆去邊呀 :o

唔係 點解咁講 我係咪打錯啲咩 有誤會

我果度月尾前一日出糧

問佢有無上LIHKG
有無上扮工post

答有即刻過關

你痴線架？

大家都是新人, 不用分那麼細

開左個練打字網玩緊

話說今日驚遲到早咗起身...好很眼瞓now

係咪要扮瘋狂打字

巴打個名

話說我老豆老母仲係房訓緊

頭先你唔是話瀧住日本咩

扮覆email and report

想請教HR
小弟自己玩左一排生意仔，姐係你地所講的空白期
最近撈唔起，如果見工問起點答好

唔是我一個人in 囉 #banghead#

君の名は果個就係

你型d

扮工囉

我頭先用web版 記錯icon code

我最鍾意打字

你唔是自己住咩 :o

換個青軸keyboard啦

靚仔巴打你嘅空白期係幾耐?

同問

快將一年

如果必定搵到食, 一定即移去日本

直接話搞生意，失敗左

我都web 緊

人肉quote

咁你幾大?之前有無工作經驗

都未收樓未結婚
女家要結左婚先可以一齊住

25！之前一年垃圾工作經驗

月尾出糧了, 12K真係生存唔到, 好撚灰

無野架，年輕人咩都要試下架啦
搞左咩野生意搞唔掂？有無體驗到d咩？

D錢會點分配？

agger

用茶軸已經好嘈

係咪要比好多家用

Hi all

唔好話失敗好啲喎

是但鳩吹同parter唔岩嘴形拆左股之類印象分好好多

要玩你就點答都死

扣埋mpf淨返唔多喎清

已經用緊？

Hi

學底褲話齋, 都是坦白好

[quote]都未收樓未結婚
女家要結左婚先可以一齊住[quote]

我以為你自己一個搬咗出嚟住呀

玩下IG shop! 體驗到不能夠與時並進，資料搜集做得唔夠多，資金始終係最大問題！但得著係自己入貨，出貨，mark stock，影相，出post要夠details 要有質素之類啦！總知一個字煩同入不敷支

巴打fresh grad?做邊行?
過年會唔會轉工

加油, 唔好灰

咁要睇下講大話本領叻唔叻，如果人地有興趣再問詳細落去，要作到個好聽既故仔又唔會口震震先好

不了

我覺得9吹, 一陣露出馬腳個印象仲唔好喎~

不如講下失敗令自己吸取到咩經驗, 有咩得著, 對自己晌工作上有咩幫助...etc 仲好

唔係個個

要人手打code引用

咁可以講下個失敗令你點成長: 做嘢會細心咗, 識得多方便考慮..etc

打打諗住搵咩工?

全職咁搞左成年IG Shop? 咁如果有錢既仲會唔會搞落去呀

我就是成功的荔枝

荔枝

可能試下d外國新進brand的sales
利申：19大學生

如果有就一定搞既
始終都無乜點做過廣告

u grad是入場券~

加上經驗/口才應該唔大問題好似係

加油

做b2b 既sales會唔會好d?

Btw, 19大學係咪top up degree個d

上班

好似之前見工都講唔中佢地想要既野

外國u

又返工

見咩工先

係香港除左sale都諗唔到有咩工搵得多錢

巴打果時賣啲咩?
唔做廣告你點有客源

日日mon 撚住IG 係咁follow 同like
廣告都係做過2次

日本精品

沖涼

呢句真，我都係sales

呢樣真係要夾..
我同事之前做咗成差不多十年contract, 考咗幾期正苦都考唔到

最後果次個board 啲人夾到(問答之間), 咁就有offer

所以, 巴打唔駛灰

係呀 好在同事冇講啲乜

飲過咸水應該易啲喎

巴打咩sale

我做緊it 又唔想讀degree 我都想轉sales跑下數

只係一個會考0分到外國先考到u ielts 得6.5既19仔
同其他人比差到仆街

除非你搵到啲日本限定, 而且又平靚正又受歡迎 (唔是吉蒂果啲)

否則有難度呀~~ (我以前嘅dream 就是自己定期飛日本入貨, 賣日本貨)

你唔做廣告, 唔叫啲fd 幫手sale 下, 邊個識你呀

Contract 其實係咪正常都會年年續？好少會cut人

搵到都無用，都無人買

佢boss嚟

心存僥倖 諗住減成本

又咪係要搵客

絲打口材如何? 樣子如何 :p

多數sales 都要跑數追數喎 :o

請me ok 我有少少資質幫你R d 靚女比你媾

咁搵啲requirement 相對無咁高嘅工得唔得呀

btw, 我當年唔識諗, 為個初戀唔去外國讀書

好撚眼訓啊屌你老尾

唉 我做緊文職都想轉sales啊 但係唔知做咩sales好？
而家人工好低，人又老

口材唔錯，不過個人本身唔太鐘意講野
骨子裏好憎麻煩蠢女人 就覺得自己會sales唔到野
趁後生想比自己衝下

16HD FG 去完旅行 搵左份19 文職做
志在低人工 福利好 比自己休息下
儲下錢去旅行

好多都唔太高
Btw 我當初為左初Lin 搞到成續好差 好撚後悔

文職好悶

巴打

睇下咩位啦~
如選舉助理果啲, 咪每屆都會請人咁~

我部門果啲contract, 長嘅做咗過十年...短嘅多數係自己搵到工 (又佔多數係考到入正苦) 而走..所以果個位長期做唔長....

但contract 位都會有啲話cut 就cut
如我而家個位, 對上個同事係contract 嚟, 好似話做咗近十年...cut 咗佢請我入咗嚟...

證明你唔識搵客路..

我識買煲果堆fds, 代購post 親啲咩日本嘢, 90%人舉手買.....

真係好多都有人買~~~

不過代購係長stay 日本, 有新嘢好嘢就即影相放上fb開價...有人舉手佢先入貨~~
蝕都係蝕飛機貨...

但就因為做起咗個名, 佢放飛機貨出嚟都大巴人接貨

成朝好得閒

不如入正苦

係NGO 做都not bad

我都想,aco多人考

同師奶做同事

fail

唔鍾意講嘢點sell 客

但其實想搵多啲錢

靚女就得啦

佢本身做起左
同埋d人做生不如做熟
加上咁多代購
所以我地都係玩現貨
但賣得最多反而唔係日本野

其實sales係女仔都已經贏左一半

agger #cry#

唔考唔知運氣好

我果屆過四萬人apply

靚仔呢

叫靚太得唔得

雖然唔靚

我覺得要識人入行去到啲好公司/好位/好pay 先有運行囉

沖完涼

仲有咩賣 :p

有無ig? 睇下啲貨尾啱唔啱 :p

為左搵食都要講架啦
必要時都會講既
平時好少撩人講野
少到同同事撞到都好少主動打招呼

好煩惱呀
身邊啲舊同學個個一係讀緊top up
又有幾個fd想報part time degree讀
但係我對it真係無咩興趣
其一係壓力太大 我會頂唔順

直播呢

其實呢家未搵到工都仲死雞撐緊飯蓋
IG 廢事係到po

但係我搵咗好耐都搵唔到，唔知係咪因為年尾

咁你仲去跑數嘅

唉屌 幾時出糧啊

咁可唔可以講下你賣咩日本精品? 仲有賣得多嘅又是咩?

跑數簡單過跟project

迪落尼，Sanrio，文具，貓products，台灣熊x貝
賣得最多係熊x貝

日日都有噴制服
你賣幾錢?

好想搵sales做啊，點解難搵嫁

留名

[quote]迪落尼，Sanrio，文具，貓products，台灣熊x貝
賣得最多係熊x貝[quote]

迪落尼你要入佢啲減價item 再晌香港平出啦~
或者係啲香港無嘅product

sanrio 就更加要搵日本限定..
如果唔係, 分分鐘香港出得仲快仲平

貓products 唔賣得咩? 而家好多貓奴喎 :o

25/枝 5枝以上85折

蘋安大團員

所以迪落尼同sanrio少做，唔夠人快
貓野賣左一半

今次到行貨dell notebook 做sales

人工點？

正苦咪仲悶
Contract文職
又冇得升

我個fd話做左一個月已經悶到想quit

#ADORE#求ig

食飽飯
可以訓一個鐘

無得pm

食飯食完飯等收工

女朋友做緊contract, 做左三個月，加埋既工作量等於佢之前份工一個星期做既野 日日返去上網等收工

是咪改得好好呢

好過之前用時事做topic

[quote]正苦咪仲悶
Contract文職
又冇得升

[quote]

唔是contract 喎...而家會請長工

悶唔悶睇部門...我呢度忙咗好很多

啱啱出左

唔是我開的

食飯唔上post 可恥

有冇老細請人
優點：太多缺點

我請

包2餐ok?😈

Ok 呀淨包兩餐，無人工，搵到錢先再算

唔靚點叫靚太

叫闊太，佢好闊的

做咩架
賣淫我都ok既🙈

好飽 準備訓

都要追下其他post架嘛

(show blocked user - 唔著底褲)

無人工都做

出現了

訓醒，又要開工

用緊新app 唔錯

飯清未轉

有個好靚仔嚟見工
佢地衝哂去睇

飯Lin

我都想睇

好悶

相呢合照呢

唔怪得無啦啦咁多人衝晒過黎
嚇死我

你肯定係

聽日成個IT department 開會，新仔表示唔知發生咩事

佢是咪唔知出咗lihkg an

頭先一黎左兩個男人
一個見工一個棚佬
兩個都幾好樣
跟住入去同阿姐講有人見工
阿姐傾緊電話,叫我帶佢入房填FORM
帶完佢入去出返黎佢地笑鳩我睇夠啦
不過又真係幾靚仔

我lunch time 時好精神睇post
而家開工好眼瞓...點算

飯lin 本人 :o

咁我都唔一定係底褲既

條仔前幾日成日打黎問見工野
原來真人咁靚仔
女同事話似BOSCO個TYPE

你仲自戀過我好似係

圖呢

是咪正成咁
高唔高

佢IN完之後再望真啲先
如果請左佢真係不得了
公司啲仔無地位啦

應該175以上
斯文白淨
我都想偷影呀
我而家係COUNTER
頭先佢填完form走左出嚟
阿嬸同大陸妹笑哂咁口
我個位睇唔到呀屌

死肥妹返黎未呀
我要返位呀

你最多咪真空教授

飯lin 對高登咁深感情

頭先個同事扮唔知房有人開左門昅個靚仔[SOSAD]

為咗昅仔可以去到幾盡

個靚仔得25-6歲咋
張相同真人差好遠
個名係大陸拼音XX(

我2x 請唔請人 新年後轉工

大陸拼音

仆街啦，急屎呀！！！

即刻無晒興趣

一字記之曰: 痾

在此

應該係，好似係

果頭就望下Google play

0 感情

唔洗再返個邊架啦，無撚用架

我哋是咪齊腳啦

今日忙到仆街

要睇headoffice 啲老姑婆批唔批

{quote]唔洗再返個邊架啦，無撚用架[/quote]

好有 " 走咗就唔好望返轉頭呀" 嘅feel

X2 XX(

好可憐.....
咁忙要晌果邊先追到post 架 [cry]

可能高幹子弟

我開始quote 錯 [ ] 又成日錯表情碼 #cry#

仆街啦，真係好急屎！！！

咁幸福

走左啦個靚仔

88大陸仔

去廁所啦

好正

唔鐘意係屋企以外既地方開大

head 叫我鍚check bug
姐係叫我hea 姐

忍屎自己揀, 瀨咗唔好喊

去爆石啦

今日準時收工

我感覺到我一除褲個屁會勁撚大聲

虎軀一震就流出來

驚嚇親人

係時候睇多d書

唔想打死一世工

笑出聲啦

今日得上午有野做，做到十一點幾十二點hea 到依家 😩🙄😫

飯lin 打算升呢做boss [shock]

請我

要儲下本先

可唔可以去北海道或澳洲開公司, 晌果邊請我...我想移民

有咁多本攪投資移民，我就唔駛愁